[突發]曼聯對修咸頓2:2打成平手後，管理層怒炒教練！

#SaintsFC can today confirm it has parted company with First Team Manager Mark Hughes.

唔好意思唔係摩連奴

暴狗害人不淺

逼和強隊點會炒

主場比魚腩逼和炒教練好合理

主場贏緊兩粒都俾魚腩逼和
抵炒啦

尊重 please

痛失兩分比隊垃圾唔炒？